有冇人今日著得一件衫返工？

長袖衛衣

我係屋企都著4件

窮都要大聲同人講？

你瞓公司？

有品味

你瘦撚嗎？

有羽絨，但洗唔洗著返工呀

唔係呀
啱啱上咗巴士

的確係

咁咪好囉

Hi 巴士司機

着少衫就窮？
着背心咪赤貧

好撚瘦 愈ot愈瘦

著一件衫都要開post?
著背心咪要登報紙？

Hoodie 加底衫

樓主100kg大肥撚
搭車要坐兩個位
今日當然唔凍

著緊短袖

WFH仲係床玩電話都唔想起身食早餐

咁唔著呢

唔係愈ot愈食得多咩

咪撚踢爆啦屌

你沖涼嗰陣咪負資產?

唔著應該要開記招

你沖涼個陣冚家鏟添

屌你老味戇鳩得嚟又九唔撚答八